CSL 用量皇

用完頭6gb ,而家開始用用量皇，會唔會越用越慢？

唔會，但大用量時(e.g. BT) 會突然有一段時間 （幾分鐘）load 空氣. 要斷線重連先正常番

唔會 高用量用家路過

csl續約
可以加我Telegram: man00000